今日上水同元朗嘅事唔係偶然

有冇發覺今日多區防暴都唔係咪好主動？全日幾乎任得各區開花？而同日上水就有黑社會高調做嘢同埋元朗廢老出嚟打鑼打鼓，時間配合得天衣無縫，相信政府自從中大事件後開始再次轉用人民鬥人民模式，任由手足搞交通，然後用組織動員民眾以民怨與及暴力向手足反擊，所以呢排要提防地方勢力嘅暗算，盡量唔好落單。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

民鬥民 打到差唔多即放狗 老黑退場 然後政府文宣警民合作 老黑渣武器全屬自衛及協助警察

幫狗回氣姐